加泰報章大義滅親「巴塞世紀搶劫」

「世紀搶劫！」在巴塞憑藉一個得益入球戰平皇馬後，西班牙加泰羅尼亞的《每日體育報》打出了這樣的封面標題。
該報在封面指出兩點：首先，球證在第80分鐘「吹走」了一個存在的12碼，讓巴塞續其不敗賽季；其次，華拉尼被蘇亞雷斯踢倒後，依然讓巴塞繼續進攻，更取得入球，皇馬在看到這樣的判罰，都崩潰了，這簡直是醜聞。

《每日體育報》還表示，巴塞又一次收穫了大禮。在又一次的醜聞後，巴塞取得西甲冠軍，一年年歷史都在重覆。有利的判甩12碼、插水演戲、越位，巴塞獲得的好處太多了。爭議判罰、醜聞，一直都是巴塞在歐洲賽場的伴侶，事實上在西班牙也如此。
這家加泰羅尼亞的媒體指出，球證走甩出來的12碼，擊垮了發揮出色的皇馬，這支銀河艦隊配得上勝利。巴塞在場上隨波逐流，沒有目標，球證不得不出手相救。
加泰羅尼亞《世界體育報》也打出了「巴塞就是這樣、這樣贏的」的標題，說皇馬不應該獲得這樣的結果，蘇亞雷斯插水，皇馬被判甩12碼，歐洲足協應該緊急重新評估球證的水準。皇馬配得上完成對巴塞的復仇。

見你咁勤力改完再post 過都冇人理，幫你貼埋link啦

辛苦哂 快啲去拎飯盒

假新聞 ？

樓主好波
疤狗不願面對

Ching Ho ball 疤狗真係好黑

洗定屎忽

蝗狗真係好肉酸
贏唔到嬲到要作假新聞屈人

中學生?

肉撚酸到

柒到

好肉酸

賤種蝗

尷到...

蝗狗柒夠未啊？滾回你老母個閪吧真係好柒

咁柒幫你推下啦

好撚7

有人唔做走去做賤種既 都知智力有問題

柒到改左名 本身你班手足自己推圍爐笑已經夠曬on9
你仲撚on99 你老母生你出黎前應該去驗下自己個腦先啦 搞到你咁

樓主我幫你頂住